引到解放軍入城當你羸

不過睇撚死你地都冇可能引到

引到解放軍入城=有好大機會列入歷史教科書

到中環軍營掟Molotov Cocktail

係22年前經已入左城啦